香港嬰兒唔飲6186中國飛鶴就是港獨

飲開2319 Mengniu Dairy

係漢奸